(普查）瘦底文靜靚仔 vs 大隻外向靚仔

絲打會點選擇？鐘意邊type? 點解？

瘦底文靜靚仔
大隻外向靚仔

排骨悶毒撚
社交障礙肥毒

點解冇大隻文靜靚仔揀

大隻

大隻毒撚

我會揀內向毒撚

大隻內向靚仔 ？

瘦底文靜靚仔
私底下一定好淫

瘦底文靜靚仔

成班巴打揀自己

文靜會識到人?咪玩啦

靚仔洗乜主動識人

去邊都有人撩

Are you sure?

唔會似靚女咁咁多人撩，但要識女仔應該唔難既

睇少啲呢啲圖啦唔該 出面個世界唔係非黑即白架

大隻外向 最好大男人 m底

我要靚仔大jer

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

最鍾意排骨毒撚

因為你冇得揀

搞笑 否定靚仔有優勢
係靚仔實有人追 差在咩質素姐
呢啲圖存在係因為現實反影出黎 啲人先覺得好笑